元朗遊行 不急於一時。

現在應該做好文宣工作，凝聚各方力量，包括一些中間派的市民，元朗攪唔成，就同時在各區攪遊行 (反警黑合作，全港大遊行)，參加人數才是重點。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰